Wel, er zijn anderen die dat beter kunnen dan ik kan, en dat zijn ze mensen die niet zo snel zullen worden betwijfeld als ik zou zijn.
Ik zal het je vertellen hoe ze te vinden.
Geef me een potlood en een stuk papier.
Er - 'Royal Nonesuch, Bricksville.
'Leg het weg en verlies het niet.
